```json
[
    {"question": "外部参考星表主要提供哪些信息？", "answer": "外部参考星表主要提供图像天区位置对应的外部参考星表的位置和流量信息。"},
    {"question": "用于定标零点计算的参考目标源包含哪些内容？", "answer": "用于定标零点计算的参考目标源包含位置和对应的仪器星等和参考星等。"},
    {"question": "图像流量零点的计算过程是怎样的？", "answer": "图像流量零点的计算过程是将参考目标源的测光星等（测光平场改正后）和参考星等（颜色项改正后）进行比较和拟合，由此计算得到单幅图像的流量零点。"},
    {"question": "单幅图像的文件头信息会更新哪些内容？", "answer": "单幅图像的文件头信息会更新包含流量定标信息和位置定标信息的图像头文件。"},
    {"question": "多色成像单次曝光星表提取工作包主要包括哪些数据分析过程？", "answer": "多色成像单次曝光星表提取工作包主要包括天光背景估计、目标探测、点扩散函数建模、目标形态测量、测光分析（包括孔径测光、PSF 测光和模型测光等）和恒星/星系分类等数据分析过程。"},
    {"question": "目标探测和参数测量模块的输入和输出分别是什么？", "answer": "目标探测和参数测量模块的输入是完成仪器效应改正后的图像，输出是图像中天体的位置，流量和基本形态信息。"},
    {"question": "多色成像1级数据可用性标记工作包的主要目的是什么？", "answer": "多色成像1级数据可用性标记工作包的主要目的是保证多色成像1级数据处理过程中没有出现显著影响多色成像2级数据结果的错误，使得多色成像1级数据结果满足多色成像2级数据生成观测源表的需求。"},
    {"question": "密集星场目标检测工作包的输出包含哪些内容？", "answer": "密集星场目标检测工作包的输出包含天体的探测器位置信息，包含混叠情况标记和严重混叠区的掩码图像。"},
    {"question": "多色成像密集星场初步位置定标工作包的输入是什么？", "answer": "多色成像密集星场初步位置定标工作包的输入为目标检测得到的标记了天体在探测器参考系（X，Y）中的位置的目标星表。"},
    {"question": "前景星识别工作包的主要任务是什么？", "answer": "前景星识别工作包的主要任务是根据预先设定的星等限，选取较亮恒星，减少天体数目，确保同外部星表交叉证认过程能够精确确认位置定标天体。"}
]
```